試過比人連續撳開部𨋢門幾多次

我先 7次
由1個人企係𨋢裡面入到滿人
雖然唔趕時間
但個人都即刻燥左

6次